你地玩股票/俾股票玩咗咁耐，賺定蝕

17年7月開始俾股票玩
高峰時都係本金+20%
而家得返本金70%
唔知星期一開市又跌幾多

你放咗7500啦？

禮拜一點睇姐動物仔

玩左半年30%左右 只買/沽正股 唔用工具

一代燈神冇人理

玩左 5年，同本金一樣，計埋通漲應該係蝕

個人經驗係要忍得手，唔高追

最高+30%
而家-20%

你玩d咩 option?

仲有一手

美股食左瀉藥
點睇都跌返500點

我唔燈

返到本好好啦

唉

玩牛熊嗰陣輸到得返40%
之後靠俄妹同中煙去到+10%
之後都係因為俄妹變到而家咁

新手，先賺再蝕🙂

+2000%

再-10%

又玩嘢!
你同面仔一人一邊

屌你我又係17年7月

最多-25%
而家+45%

抵喇 乖乖地買優質股咪算

有冇no.

我地同期喎
嗰陣買左qq 跌少少就開post 叫春 俾人屌
好記得嗰陣有條友叫咩吉利主席又係咁
俾人話我係佢分身